{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023041228837/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나야나 백 포인트 원피스 - 라이트 핑크"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE KIDSのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / BI3471G05Yです。 このワンピースは腰の後ろにバンディングを加え、下までシワになって落ちるシルエットを持っています。 素材はポリエステル100%で真夏でも着用しやすい素材を使用しています。 グラフィックとカラー構成が多彩で、Aラインフィットが愛らしさをさらに増してくれます。 ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準の原則を遵守しており、難しい生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に実施します。 このワンピースの洗濯方法は必ず手洗いして漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意してください。 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリントがある場合は裏返して洗濯して混ぜて洗濯してはいけません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 プリント部位はアイロンをかけてはならず、日陰で寝かせて乾燥させ、機械乾燥は自制しなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このワンピースのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの商品番号はSS23 / BI3471G05Yです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "このワンピースは腰の後ろにバンディングを加え、下までシワになって落ちるシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの素材はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはいつでも着用しやすいですか？",
            "answer": "このワンピースは真夏でも着用しやすい素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ビーンポールキッズの品質基準はどのように守られていますか？",
            "answer": "ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準の原則を遵守しており、生地検査と児童有害性安全検査を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このワンピースは必ず手洗いして漂白剤や長時間水に浸けず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、プリントがある場合は裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がつくとこのワンピースはどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくとこのワンピースは色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのプリント部位の注意事項はありますか？",
            "answer": "このワンピースのプリント部位はアイロンをかけてはならず、日陰で寝かせて乾燥させ、機械乾燥は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは摩擦によって毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "はい、このワンピースは摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 492
    }
}